既然要宗教集會，請尊重宗教

大家唱聖詩唔好玩玩下，佢真係宗教來，有夏主教，其他基督徒，佢地俾我地借用宗教集會名義留俾果度，大家真係尊重下，唔好諗住玩玩下唱聖詩。

尊重呀 pls